又係時候手動呼吸喇各位手足

見到既唔洗多謝我

手動呼吸
手動吞口水
手動眨眼
我屌你老母呀樓主

咁嬲做咩